黑哨唔係問題 問題係黑完都咁撚串

仲要拉埋其他隊落水

上季歐聯決賽已經越位入波啦

Nothing New

巴狗黑撚完都識潛水啦
班賤種蝗仲要死出黎攞彩

你收下皮啦
潛水都講得出口

有邊隊黑完唔串牙

吹到

繼續吹

疤狗識潛水

人唔笑狗都吠

一去隔離post 唔知幾多隻

屌奶星

成班賤種出晒黎

上次個啲咩
入6球係黑？
誤判係一部分
不停po蝗啲圖

叫識潛水

笑咗

狗識潛水嘅咩

巴狗識潛水就唔係巴狗啦
不過同你隻狗講道理都sai9氣

盲人學人上網

原來你啲cancer已經擴散到上腦 知唔知自己講緊咩?

答左我地先啦

6-1個場隻土方十四郎出埋理性分析post添

粟米6粒飯，6粒，6粒喎，6……

疤狗想洗底 都唔好話自己識潛水呀